突發！發現兩隻鞋

位置FA8729燈柱

我應該點做？

著番佢

屌你啦阿sir

睇清楚有無其他人先，樓主係海邊？

邊到黎？

間唔時有車行過，無見人，非海邊

邊一區？

寫定不自殺聲明

元朗區

已經有，仲有定時同朋友報平安

我應該離開定點？

會唔會係“被自殺”/“被失蹤”案件既重要證物？

你嗰邊附近好似有條河

我唔知，只係想知我呢刻應該點做
我無掂都唔會掂對鞋

係，無錯

影多幾張相做紀錄啦，拍片都可以

有其他可疑地方先開POST

咁快啲相右下角就整左水印？

攞電筒照下啲花草樹隨時見到野

Up相嗰陣有得較

BTW 對鞋係咪男裝？

無解鞋帶，似扯甩

男裝？

推

都唔知啲小樹林入面會唔會有人被吊頸

巴打你影嘅時候都要小心啲

應該唔會掛

似係男裝，我著43碼，佢同我一樣大

唔敢入去睇驚真係有

如果我因此出事，可以證明popo身有屎，都算無白死

樓主開咁多p牌 空account 自己回自己

你係咪返到屋企先開po

好撚寒

影相，拍片，再望一望附近，無咩特別就走啦。

巴打 咁夜真係唔建議你周圍走
返左屋企先啦
依到好多mon post狗

好恐怖..樓主自己都小心啲
好奇一問點解你咁夜仲會係啲咁偏僻嘅地方..

唔好笑我p啦
我一早有ac
無登入啫

我仲喺現場

樓主返到屋企報個平安

vpnvpnvpn

我踩單車，我諗住夜晚少車安全啲

差啲笑到嘈醒屋企人

Diu
巴打自己一個？
小心啲 不如返屋企先 怕你有危險

屌好撚恐怖

無啦啦有對鞋喎 仲要無穿無爛都唔可疑？
要扔鞋都唔會係條馬唔到扔啦

返屋企小心啲 最後呢幾日都小心同報平安

pish

小心

Live 去河邊睇下，快D！
自己條命緊要，但手足條命同樣緊要！

最近啊屌 打撚錯

鬥早

小心呀手足

屌你 大吉利事咩

好撚驚，但依家去

樓主翻左屋企先啦 夜晚好危

打錯打錯 自膠一打先

聽日組隊？

希望炒車，不過如果唔去，聽日又有浮屍會一世唔安樂，你自己揀

屌 小心我唔想少多個人煲底見

小心
唔笑你p牌仔

小心呀p牌仔

有無frd出到黎一齊 自己行有啲危

樓主小心 最好打俾朋友傾住計/開住live

樓主有冇down parachute

好驚巴打又會好似之前啲會員咁失蹤冇上水
搵住朋友先呀！！！！！

我笑到瞓唔到

似比人夾走 真自殺都唔會咁樣除鞋

搵朋友一齊啦

應唔應笠密實袋拎走對鞋？ 唔識 純問

樓主快update

我？我唔係空ac信唔信隨你

開live，記得！
見到有人，或有人叫你，記得即刻走！

因為有人mon post

樓主有冇得開live 有咩事我地起碼都知

好心寒

其實係準備俾你架

一陣好快有人開post話發現到四隻鞋

樓主popo
掉低兩隻鞋製造白色恐怖

吊你咩

咁恐怖

咁夜，樓主開live 啊

搵個袋袋起佢
有機會係證物
唔好洗唔好留指紋

開ig live又好點都好叫朋友幫你backup

希望係樓豬玩野我諗之後會扮消失

定時上水報平安ok?

新淨？

現場最近老閉喺邊

Cap個地圖位置出嚟先啦，有事都知邊度搵你

樓主小心咁既鐘數好撚危

樓主報一報到呀如果冇事

有冇人幫手推下行動Postp牌推唔郁

村？

到過河邊

我得單車頭燈唔夠光
眼見唔到異樣

樓主小心

樓主小心啊

樓豬有開ig live
唔洗擔心

似比人夾上車多d

一路聽 不屈進行曲 一路追post

樓主Cap個google map location 留一留底

夾上車要除鞋？

樓主不如開live
好驚啊

記得po不自殺聲明！

wtsapp定家人/朋友，話佢知你幾點、係邊到，然後自己del 訊息

求下你自己要小心d

差佬前排捉人開始興除鞋

如果係拖上車
車門邊掙扎時扯甩係有機會...

PK對鞋唔舊唔爛橫睇掂睇唔似亂拋垃圾

你唔好講啲個人信息住

樓主小心d, 戴返個口罩

樓主小心keep住上黎報平安

就算有乜事，對家都唔知你搵咗邊個，滅唔到你聲

推！

集思廣益 點解要除鞋
演員著唔落？

你仲有一日就甩p

都話前排興除鞋，等你走唔到

唔記得叫你⋯用手背探下隻鞋有冇溫度

樓主咁夜你返屋企先啦
啲popo真係周街亂捉人
依家街無人好危險

拉

樓主個邊好靜，有乜事就入村，差佬一般唔敢入，但前提係你熟路

希望呢幾日見唔到元朗浮屍新聞

call唔call到朋友一齊出黎睇？一個人好危險 但走左又驚miss左重要證據

我ig有，實有人知

希望冇發現，聽日冇浮屍

樓主留意車聲，你個邊有人黎好易聽到

我想等天光，大家點睇？

依家應該集體諗對鞋點解決
唔理又會冇證據or被毀滅
但係理又可以攬事上身

建議樓主開定fb live

自己睇路，附近有冇路係for單車，而差佬車係入唔到？

最驚⋯你電話畀人攞走⋯搵埋你D朋友仔

你要諗定走可以去邊？需時幾耐？人地跟唔跟到？

樓主呢？
上一上黎報個平安先啦
或者揾朋友出黎一齊去又好 開live又好
最好唔好自己一個去
咁夜真係好危險
隨時有popo左右埋伏

陪你等天光

另外元朗好多便衣，唔好睇少d廢中/師奶樣，分分鐘係cid

最好依家搵定朋友仔 過黎一齊啦
幾十條友等POPO

冷血啲講一句 好想你入去睇
又怕你出事
但係有啲野錯過時機就無
自己執生

一係上tg grp call馬 雖然都驚有mon po狗

最好都係fb live 出左事都睇得番

我覺得視察完現場，無咩特別就可以返屋企先。
未必一定關“被失蹤案件”事。

我已經睇過河，不過附近有好多樹就無行入去，好似樹林咁

Agger 唔想樓主冒險

真係未必
所以我希望係我緊張大師，我小題大做
我船頭驚鬼
最好係我7咗
我幾7都好，唔好有人有事

千祈唔好掂，啲相留底，記住自己而家咩位咩時間，將來可能可以救返一個手足

依家影相開post都夠
去安全地方plz

返屋企先呀 安全最重要

同埋千萬留意有無人跟蹤
唔好立即一條直路返屋企

捉完唔會即刻掉去河，佢哋會先放去集中營

我仲未走係因為我驚有啲事我可以做而我無做搞到錯過左一啲野
例如我一走就有狗執走對鞋

拍晒片，影晒相就可以。

好多左膠叫人返屋企⋯

係我就大叫 附近有冇人啊！
可以有手足死唔去要你幫手救返

如果係俾人捉咗已經轉送咗第二度啦
你等天光冇意思，仲有咁多mon post狗
小心自己安全

能*

我試下

手足都係擔心你
更何況呢度有狗mon post
一有可疑就一定要走保障自己安全
等天光冇問題 間唔中上黎報下平安就可以

我一定唔大叫！
睇對鞋就知，如果係畀人捉…對家最少有3個人

隻鞋底有無啲咩？

拍片直播

認真 佢地被消失都未必係即時死
但如果冇人係附近就真係凶多吉少

手上有無似樣嘅文具？有先好試

啱啊 樓主得一個人 危咗啲

片最好有聲講埋幾點係邊到，發現d乜

yup send俾信得過既人

都岩，邊做直播邊守
再唔係邊打電話邊守都得

有冇試倒轉對鞋？
入面唔知有冇嘢！

唔好淨係望電話 留意周圍

樓主定期報平安

我無反開隻鞋，唔會掂

鞋，有冇細沙丶濕濕地丶草？

無，我真係淨係踩單車經過

Ok!唔掂都好

屌 我覺得樓主好快都會被失蹤
樓主小心行事 有咩事就即走先
第日都有機會出黎指證班死黑警/公安

無人應
我有一刻希望其實係有人喺草入面打野戰掉出嚟
然後我好尷尬好柒咁講sorry
唉

樓主好多人陪住你！
就快天光

最壞情況係人地已經知你喺對鞋附近
就算唔叫都要小心

咁你危啲，班匪可能會覺得多啲嚟密啲手，捉多一個人都唔嫌多，跟手捉埋你

最怕係多左幾個公安行出黎搭埋你

呢個鐘數打野戰

係咪有病

手足 去安全既地方先

call 消防？

無

其實有冇諗過點解對鞋咁新淨會出現係條公路到

手足返到屋企之前要一直報平安！

對鞋仲係唔係原位 會唔會已經唔見左
召喚元朗手足出黎陪樓主

屌

呢個就係開po原因

對鞋仲係到

返屋企啦

搵個乾淨嘅膠袋做證物袋
入住對鞋帶返屋企
遲啲有需要時攞返出嚟做科學鑑證

推！開private Ig live

尺寸應該大人，鞋帶孔冇扯過跡象

叫朋友過嚟陪你啦不如

無膠袋，同埋可以掂架咩？

對鞋幾碼？

鞋尖指向既方向係咩黎
燈柱後黑媽媽果度

陪你

估計42/43/44

皮帶？

反轉個袋直接裝落去入面
唔好掂鞋

無袋呢個問題呢...
就要推到有附近街坊見到呢個comment

全部係樹，行到盡係河，應該係綠化帶

暫時未有兇案
對鞋唔算證物，
勉強只可以算發現失物，可以掂

其實我覺得係條公路到比人拉到之後夾上車既時候掉左既可能性唔大 因為邊會有人三更半夜去公路？除左你之外 同埋最緊要係，班公安都唔會半夜出門捉人 仲要係條3唔識7既路到 佢查到有人係呢條路到都算佢叻仔
所以結論係 應該唔係捉人既時候掉低既

但相反，如果係要被消失人既時候掉就大機會好多，一陣我再解釋落去

比人扯對鞋落黎嘅話可能有嗰個人指紋

用紙巾同毛巾隔住就得
唔好留自己指紋

如果係格硬除，對鞋應該有指紋

yes

咁對家可能會搵人執返對鞋。。

不時有d阿伯踩單車或者行入去，附近工業邨，可能返工，驚佢地搞對鞋

我過左兩三百米外

你啱

但係我唔會咁衝動住

屌你啦，個個留言都引樓主掂隻鞋
駛唔駛鬼到咁明顯啊
陣間物主真係有咩事，樓主隨時俾人老屈啊on9

咪撚掂啦 咩都未知

佢地下下都要死者全裸又盛
呢啲就係佢地所謂既自殺證物？

屌 可能會話事主一心尋死
學電視劇咁除鞋放低個人物品自殺..

係都唔會除到咁la

樓主講暗號畀兩個最熟朋友
仲要有連登account
寫低佢地兩個user id嚟先

係以前無憂無慮時嘅連仔膠留言，好耐冇岀現

我都唔知點解釋好
總之我覺得似係被自殺既最後兇案現場
Sor for 1999

其實唔使
樓主po左個燈柱出嚟你就知佢係邊

其實馬路上有一對鞋可以有咩合理原因？
會唔會其實好閒，周圍都有？

樓主係咪驚到傻左

除咗綁架現場，唔係好諗到其他原因
如果你話整整齊齊放喺一邊我都覺得冇乜嘢
但係咁樣好明顯係掙扎過

一定唔會
呢到係香港
再其次呢對鞋咁新淨
唔似有人唔用之後要掉左佢
再者要掉就掉落垃圾桶唔好？
再再再者 掉都唔會掉到分開咁遠

見冇鬆鞋帶
一係扯甩 一係就帶對鞋掉

其實樓主嗰邊我搭車過去都算幾近
但我去絲有少少驚

拉上去睇返啦唔該你
我有話唔掂最安全！
係其他話要膠袋，做證物！

俾少少希望我我想係我大驚小怪

樓主宜家安全？

Ignore ALL posts unless 10/20 related !!

They WILL distract you from working hard on INVITATION and going out to HELP MEDIA !!!!

同你一樣大？ 咁巨型隻鞋

睇錯兩隻蛙

有冇人住喺附近可以組隊一齊去

上面個柒婆老母

244樓

自從燒烤埸6號單嘢之後，我唔建議組隊⋯

人地絲打嚟，好似
會唔會唔係幾夠打呢

有無被捕人士着呢對？希望炒車

樓主可唔可以一腳伸對鞋去草叢，收埋佢？

但指紋又會隨着室外環境而慢慢損壞。。

呢個鐘數有少少淆
唔好意思

唔輕舉妄動住

咪撚掂 影多幾輯相 即走
聽日搵人四人成團去附近搜查

Okay 叫樓主睇下鞋入面有冇沙、草、有冇濕
叫埋佢倒轉隻鞋都唔叫引佢掂
你鐘意啦

暫時未有兇案
對鞋唔算證物，
勉強只可以算發現失物，可以掂
咪講咗囉

鳩up:
一輛車沿藍線方向經過案發現場
停駛之後左側落車 即刻除事主隻鞋 留低紅圈嘅鞋
似乎事主有反抗 掙扎一輪之後除埋另一隻鞋

最好諗多咗

番屋企喇
影左相留底咪算，你留係度都沒意思

以前係可以咁諗
但依家隨時可以屈返你轉頭

呢個位置係磨擦到某啲嘢

樹影？油漬？

算啦 佢唔明架喇
又或者佢根本唔想明
由佢啦

想等天光睇多次條河

約多個人陪你

影嚟

啲fd應該瞓咗

你老尾講啲咁既野
千祈唔好有事

1) 飲大左
2) 交通意外
3) 被狗追唔小心甩鞋
4) 綁架

Call個人la
一個夜瞓嘅人都冇？

大家都係緊張有手足有事姐
但首先真係要注意自己安全
保障自己先幫到其他人
切勿衝動

走，你唔走就會有四隻鞋。

夾上車應該唔會甩鞋

依家應該要搵早醒嘅人，我已經問緊

希望搵到人陪你
無就走la
太危險

嘩屌，影低我隻鞋先

樓主真係諗住Live天光？

係

但係你等啲光之後又可以點

啱啱瞓醒 追完Post
無啦啦有對鞋喺條馬路
唔通係比人迷從後偷襲，受害人掙扎除出嚟
個腦有晒畫面

尤其兩隻鞋相隔得咁遠

有無血跡？

做咩

咩事？

樓豬 你係咪應該影下對鞋嘅尺碼呢
呢個都可能係配對失主嘅資料嚟

??

我返去睇，有隻反咗
可能自己嚇自己，大風啫

連登仔：天氣開始轉涼了

樓上講咗43
不過都有人話唔好咁快講出嚟

大風啫下話

大風姐 無事嘅

樓主係南生圍個邊？我醒左呀

影到確實尺碼了

有車行過姐可能
見到咩野唔應該見到既就大聲嗌句屌你老母
聽講有用

佢就咁講就信?
唔同鞋嘅歐美碼都有些少出入
就係要影低先有人相信

好

樓豬 唔驚？一條友 自爆了 小心啲

我唔怕自爆，我ig啲朋友已經知我係樓主
仲好，有人知我身份

天開始光，我依家去睇多次條河

小心D

都要小心啲 好多野想像唔到

而家香港人真係好精神崩緊
個個都做晒偵探
有d壞心腸既人捉到你條路
不斷放一d似是而非既片呀相出黎引你地討論
晒你地時間，將焦點放錯晒
下次我買件女仔衫 放喺荒山野嶺又可以令你地炒晒車
政府就係想你地focus喺晒d小事上消耗你地精神
真正威脅到政權既三罷唔做，繼續暴力升級唔做

你意思係咪我幫政府做野

唔好理佢

河面無野，收隊食早餐

對鞋隔到咁遠 會唔會係失蹤人士喺俾人捉走個下想反抗 但因為冇武器喺手 身體本能地除咗對鞋飛過去 但不果 綁架者繼續行到面前 失蹤人士唯有再除埋第二隻鞋(當時綁架者已經行到自己身邊 所以對鞋比較近右邊) 但佢自知道跟本冇任何作用 最後只可以好絕望咁俾人捉走

失蹤人士本身應該喺左邊馬路 然後綁架車都喺左邊線停低 於是失蹤人士跑去對面(右邊馬路) 向返左邊扔佢第一隻鞋

其實消耗到啲咩精神？你先似係精神崩緊
點睇都係我喺條馬路等天光攰過連登仔喺床上面做神探啦

辛苦樓豬小心回家

大家都係大膽假設下
樓上洗唔洗咁緊張

唔係話緊張，我覺得好好笑

唔係話樓主
樓上講到你幫政府做野咁

唔係特別指名邊個，但真係可以有壞心腸既人做假
就算係真，好似陳同學/831單野咁擺明單野有鬼
但你地可以做d咩呀，佢地係死都唔交cctv呀你吹咩，一直糾纏都冇意思
點解唔直接做d大野出黎逼政府向我地跪
而唔係我地喺度得個叫字

各有各做啫

係咪應該開個post商量下？

如果下次有同樣情形要點做先至最理想！
嚟緊唔排除會再有同樣情況！
今次鞋，聽日衫褲、手錶丶個人用品⋯

無衝突，發現鞋可以同時出嚟發夢同三罷

事實呢？真係發緊夢？真係有三罷？
場運動已經不進則退緊就係因為發生太多唔尋常/被自殺案件令你地對焦錯晒

屌得好絕對有可能
但我地冇政府可以依靠
只可以手足們互相幫助
發夢要繼續
但面對唔合理既事都唔可以視而不見
唯有時刻提醒自己唔好將焦點集中係一件事上，理性一點

要安全回家

應該有車經過先會反轉咗
樓主仲係唔係現場
多角度影下鞋底咁 到時真係有咩事都多啲料推測

有防暴入咗錦繡花園

樓主呢幾日都上嚟報吓平安

唔係嗰邊

集氣求炒車！
希望有人上嚟講返其實係佢甩咗隻鞋

未有更多證據就冇亂開post 啦
行動post就係比你拉低曬

睇錯標題以為有兩隻蛙

可能佢係水底未浮上嚟
(有時啲人會帶埋石頭跳海自殺)

樓主天光了，去食早餐休息下啦
Btw, 有啲疑似popo係咁有意無意叫你掂對鞋
真係想Block撚咗佢哋

其實個景幾靚

辛苦了

sorry
但我已經花式自爆唔會叫人去做犯法野同犯法嘅集會
不過我可以提醒大家，有人呼籲10月20一齊行街，去唔去自己諗

Blocked

漬好新淨同好唔自然

屍體發現案。。。

樓豬 已經睇到你三條片
會幫大家密切留意下

Push

笑左

我仲想講佢部手機影相都唔錯

其實呢個po 都幾撚明顯係狗玩野

隻鞋9點幾已經係馬路

你係咪知啲野？其實對鞋係咪放咗好耐？

你個名

唔知 單純經過見到

推

(長期置頂）19號全民宣傳日&祈禱會 20號民陣九龍大遊行

依家真係癡撚晒線

今日我100日都未脫

一隻都話
兩隻真係可疑喎
希望唔係有人出事

辛苦樓主有心人，返屋企抖下，定期搵朋友報平安

push

會唔會係比人夾走特登除低等人發現？

Pish

好心你哋唔好咁痴線啦

可能一早放定對鞋係度，等有人經過預先睇倒對鞋，等天光前先扔屍落河，扮到前一晚已經跳河自殺，點知比樓主發現對鞋後…又成晚留係度唔走，所以拋唔倒落去…

咪係 on9 po

做咩啫你
日日都有三罷？日日都有得發夢？
成功需要策略，唔係日日吹雞就得

樓主要定期報平安啊

太過份喇，你條共畜。

我決定，已後會當呢度係FB咁，一見呢啲共畜/藍畜即封

著你老母臭閪咩 死全家啦黑警

其實唔駛咁上心

可能係手足 發完夢要棄裝 隨手棄架姐

邊會有咁多命案

似啦夾上車消失左

爭紮啦

樓主依家離開左未報個平安

仆街啦

樓主報個平安

我未有事

唉 可能就黎嗰度海又會有浮屍

樓主 依家開始唔好去同一路線踩車 唔好著同一對鞋啦

最後呢幾日‥‥‥‥
屌‥‥‥我係公司笑到同事問我咩事！！！

似俾人夾走

其實夾人走除鞋好大機會係驚CCTV認到，因為有啲人啲款，色唔係大路嘢，甚至點解有啲人發夢特登着大路款同色去着一樣。
之前浮屍案好多手足認鞋，有幾幕無着鞋周圍走可能比人夾，除咗鞋但走甩咗，所以赤腳走

可能特登除鞋比線索呢

被捕。

請唔好打飛機
再推加泰Po同埋出咁多遊行住
推返自己香港Po同做地區野先
有兩個大方向建議大家做

1)
國際戰線去twitter
狂Like & Retweet(Share)
唔知要Like 咩Po 去tg 搵 @TwitterHelpBot

2)
本土戰線爭取多啲藍絲轉黃
勇武仔請保護區會候選人
避免再有選襲情況
文宣組整多啲解釋文宣
唔知點做你睇返警察FB大概點做
差佬蠢唔哂
我哋屌咗咁耐藍絲佢哋一直做緊野
一人將一個藍絲轉黃
11月區議會選舉我哋要有400萬票

P 牌
條友真係唔識架喎.jpg

屌你老母成班連登仔
求其影兩隻鞋就引撚到你做偵探
前兩鑊啱啱先停，又想吹起查案風？？？

唔記得拉

連登仔又柯南上身。

呀sir morning

點解？

之前連仔講左如果六月後開既永遠甩唔到直到另行通知

唔好掂！！！！！

都岩既
自己懶 一路做cd rom唔開acc
6月先正式加入

睇路 唔好掂隻鞋住

Thanks lau ju. Take care

點解有四負皮

呢排好多車無啦啦停低之後拉人上車走

是但掉對鞋係馬路開post就spin曬連登仔注意

我渣車係公路都成日見到有鞋。。
不過你哩對好新

衫大家都係黑衫，但鞋個個會唔同

同抗爭冇衝突點解咁唔想人查？
我撐樓主有古怪就查
如果個個都變返港豬咁話唔理唔理
只係令到加害者更容易落手
可以最早救到受害人嘅機會就錯過咗

pish this

我119日仲未甩

點解

我唔識所以咪問囉

南生圍？

無解鞋帶可以除到
尤其係呢種咁淋嘅波鞋

兩隻鞋就夠玩足半年............

唔識就上網搵資料啦 講咗幾撚耐呀 up相要有時地人
仲要串柒柒

被人綁架 掙扎時甩左

被人捉住腳爭 然後個人踢腳掙扎

1. 除左鞋當事人想逃跑都跑唔快 代表曾經有人被捕或標心後成功逃脫

2. 樓主唔該著番佢

收皮啦串你老味？問句都要比你串？真係唔撚怪得個淨喺睇tg twitter

On9 P牌撚 一句撻埋黎就質疑人 唔撚係串係咩呀傻鳩

你見唔見到我下面仲有講影還影自己要小心啲？

問撚完知道咗點解咁快有水印我都喺#28叫樓主小心啲，我粗口都冇講你就撚埋嚟，你老味奉指今次運動前就要有連登ac唔撚可以P牌？

屌你

Cls

辛苦晒樓主 多謝你

對鞋仲要一隻有鞋墊一隻冇

就黎發現個CONDOM 都要出POST 查

慢慢繼續做神探日日整一單懸案你做柯南

樓主都係擔心有手足出事啫

我發完夢再做神探

所以我得到將近500個負評了

兩隻鞋又可以推一個查案Post？

樓主唔敢行動就保障自己離開啦

不推文回覆

你個名同你嘅行為好一致

😂屌你笑死 仲要咁自豪

好撚好笑呀屌你老母

[共識] Twitter hashtag

Up